又話一蚊不落中資袋，又話要黃色經濟圈！

而家機會嚟喇
只係要你幾分鐘畫隻龜姐
收狗陰微信皮

Twitter 有文宣手足都吹雞
入去retweet 啦

未簽快啲去簽

簽咗應該都要再推

推完仲要share

唔好淨得個嬲字

唔好見到個post就行開咗，click 落去簽啦

Freedom Talk, 勿Tik Tok!
Ban Wechat, we connect!

得返3日仲差萬四

Push

辛苦哂 ...巴打

唔比食早餐住

可唔可以飲茶

唔該晒大巴

沖多杯

推

早晨，係咪要簽名呀

快d簽

係呀
share 出去

差你咋

高估左黃絲

你簽左未

起歌。有咩歌啱朝頭早？

幫手share

你都唔係

大家簽名

支持

開始多人tweet

簽咗啦

推推

在座每位都係十二位送中手足嘅最後希望

順便push

咁一齊push

正評，簽，confirm email, 推，share

簽share 推retweet

又有五毛狗負皮

幾日前

得返幾日咋

仲唔簽等幾時

簽

Share

推

Retweet

快簽

原來係10點

push

唔好意思

改咗

熱門第一

唔知今次推極都冇人簽咁 但已經SHARE咗好多出去

以前明明簽得好快

係呀因為驚12點無人得閒開

得返3日

我哋要做返好條戰線

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

我收中資錢都可以保留意志

好！

我簽你簽

簽完！！快啲俾埋朋友簽

signed

想點

我推你推

好多人推

差萬四

十萬咁多日都未夠

沖

係有啲奇怪，儘做咋，推同retweet

Push and done

再推 仲有retweet 再share

再推 得翻3日

Run

得翻3日

推推推

已簽 推 差1萬3千幾

正評

繼續

告急

得翻3日 沖

得翻3日

仲想等到幾時

推，唔明點解仲唔夠人

落住雨
推post

左手刷牙 右手簽名

右手刷牙 左手簽名都得

簽啊

Retweet 傳送門

簽名

Done

記得share 同 retweet

點會唔夠人。快撚d啦

熱門推

10萬個名都簽唔到

要些呀去邊

whatsapp
twitter
ig
fb

Ok done

係囉share 同 retweet

我推

推完又要忙了

幫緊你 幫緊你

諗返之前都係deadline先過到數

推啊屌

巴打食早餐未要保重身體

呢幾日好少上水對唔住

各自各做

簽

Share

推

Retweet

你返黎啦

Freedom Talk, 勿Tik Tok!
Ban Wechat, we connect!

食飽飽有力簽名啦掛

簽完上twitter retweet

Share俾親戚朋友仔

米傻，各有各做，有時間再推

pushhh

熱門了

多邊推

得返3日 唔簽等幾時

今日簽了

share 未

唔簽等幾時

PUSHHH

Tui

share 同 retweet

一早簽左 做個盡責簽名師

正評，推 retweet

煩膠團

有幾個朋友簽呢個都收唔到回覆電郵
懷疑個板被hack 所以搞咁耐都咁少人簽
我都覺得唔合理

一定

再試同同埋其他email

retweet 同 share埋更完美

簽左

記得check email

有阻力，即係對佢哋可能有威脅

唔好放棄

推呀

唔該巴打

幫推

快啲簽左佢

簽咗

辛苦晒你地

已簽 推！！！！！

簽！

簽左5次喇
大家快d簽

推推推推

唔知點解仲未夠
推呀

ok

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

Pish

應該會限期內達標
香港人唔到deadline都唔做

87175

done

推 cls

同你個名一樣得翻3日

推埋呢邊

Sign

Push

Share

Retweet

屌你老母 成個連登連聽日有行動都無post上熱門

仲差 23000 萬 , D 7 U

13000

Sign

Push

Share

Retweet

share

推 咁耐都未夠 點搞架

再推得翻3日

Sign

Share

Push

Retweet

未簽快啲去簽

簽咗應該都要再推

推完仲要share

Sign and push

衝呀

唔好話簽完冇用，唔簽就一定冇用

push and share

簽

郁一郁隻手指姐

唔想見到抖音

唔好再拖啦deadline fighter

記得check email to confirm !

冇confirmation email 再去簽

提醒朋友

REMINDER

約定煲底相見

Ban wechat & tiktok !!!

每一樣 每一個

得返兩三日！！

記得啊

繼續推

唔好比佢停

彩色

幫幫手 唔知有冇用都做咗先

唔係話12點咩

話改做啲 改咗個10點

一陣間要行開

你哋頂住先

早果然係容易d上熱門

1齊share去whatsapp tg各大小group

我都係我盡推先

上咗熱門就多少少路人推

好

其實我都係

唔知點解好想做deadline fighter

我會簽，原過唔係依家

唔好沈Post

記得check email to confirm !
冇confirmation email 再去簽

87,539

要人

推左好耐，點解都唔夠數架

再推share and retweet

有唔少deadline係差少少

Needs 12,461 signatures by September 8, 2020

gogogo

大家幫手簽下

簽左三次

要 Free Talk, 勿Tik Tok!
Ban wechat, we connect!

share and retweet

差萬3喳

簽簽簽

得翻3日 沖啊

推！ 上阿

大家幫幫手

P牌推唔郁但照推

Thxxxxx

未簽嘅手足快簽

仲可以share出去同retweet

收到巴打

簽完上twitter retweet

#banwechat
#bantiktok
#banchineseapps

Signed!

放假上嚟簽名

推車咁推上去

大家推上去

其實，如果簽完有用既話，咁中共搵五毛狂簽話要美國唔準ban都得啦？

Share ... Push ....

咁五毛可以聯署比美國投降都得

聯署另一個用意唔帶出個意識形態

今晚 夠十萬未

不要問只要推，share sign and retweet

收到

Twitter 有文宣手足都吹雞
入去retweet 啦

唔好見到個post就行開咗，click 落去簽啦

吹雞

依位手足非常勁

仲快啲配合佢

share埋去FaceBook

推下先

大家食完晏晝 繼續推

今日要爆上去

推上去

9月6 旺角見

清算師要你幫手，堅係要5萬人like，

今日起碼一定要過9萬先

人呢dllm

一定得

Gogogo

可唔可以唔飲東江水？

推
十萬個簽名都搞咁耐
邊個仲未簽
唔好咁懶啦

Show Blocked User

你話呢？

我地要推上去

#banwechat
#bantiktok
#banchineseapps

已簽

share埋去facebook

一齊推！！！

推聯署呀！！！

Signed

Pushhhhh

之前個個聯署都超額完成
點解呢個咁

向十萬出發

唔好放棄 再share 再推

自由姐

貓貓

30秒就搞掂

快手 5秒

食飽飽夠力簽名啦掛

食飽飽 推下先

仲差萬二左右

簽名師歸位

放中年黃絲發放消息

叫咗幾日幾夜 冇人應

唔想同流浮山刀手一樣俾人笑 就快啲出嚟

大家 推上十萬

加油

傳送門

推！！！

早啲休息

haha就嚟喇

你哋加油

不灰心

快啲叫人嚟簽

13妹good night

又係推post

中年

簽咗兩次

叫埋朋友簽

#clap#

仲可以retweet

一齊推，簽，share，retweet

n年前簽咗

我琴晚都有返幾次不過好快落水

咪我係正字L

Share !Retweet!

快推

各有各推

邊條tweet，上面太多留言揾唔返

國際線有任 請每日推Post

Freedom Talk, No Tik Tok!
Ban Wechat, we connect!

推啊

積極 推

傳送門

Twitter 有文宣手足都吹雞
入去retweet 啦

唔好見到個post就行開咗，click 落去簽啦

今日任務 100,000

88209

簽咗幫推

推呀屌你老母

和你簽

得咗

繼續推

簽名師出嚟

88140

未簽名嘅人死哂去邊

100,000

二百萬人去左邊

吹左雞咁耐都唔夠數

有無人有睇呢個 LeLe Farley?

再推再share

推
簽撚左好耐

In America , we trust!

Make America Great Again!

Push again

Do it for her

簽咗 推推推

推聯署！！！

推啊！

不入中資袋？咪笑死人 日日你貢獻比粤海投資

簽完些牙埋

pish signed

簽得咁撚慢

Ho ball

簽未呀

仲有retweet!

Q推

88816

仲未完成啊

點解好似停左係88767度

我見到88851不過個聯署係有啲古怪只可以再推再share

繼續努力

日日推

再推 再share

啲字夠醒目未見到仲唔簽推share retweet

推！

88,937

仲有萬一沖啊

簽咗 推！

全部人返嚟

大家要簽名

記得share

2百萬人入面有192萬人都鐘意玩抖音we7

加油 睇下有冇撚用

大家食飯前 簽下名

一陣再返嚟

簽咗名先食飯

簽呀！！！！

唔會嘅

仲唔啲簽

簽完要吹雞簽

差萬一，加油

done already

上呀
簽名呀

推呀，幫手share!

sign , share

89,096

仲未到9萬

係咪斷咗線
入唔到黎

sign , share , push

Push , gogogogogo

斷你五連

就係等你
斷我

我今日有幾次都係咁

Sign and retweet

push ...

和你推 我很快樂

自由

I love

加油
十萬不是夢

係

多d街客入黎

推爆佢

未到十萬 ..我哋係唔會停架

又出去播吓種先

煩膠大聯盟

加油呀

努力呀

喵喵喵喵喵喵

推post

Share , push

係 仲會見到我哋

又係 我地
十萬 不是夢

不放棄

繼續push

四連post

食飯中

差萬1

Dinner now

辛苦你哋先

你返黎

今日加班

食飽 再推

仲欠 人

你哋頂住先

大家繼續share

甴近平

仲欠人
可唔可以搵返萬一人返嚟

share 去whatsapp

快d 簽名

click 落去簽

Freedom Talk, 勿Tik Tok!
Ban Wechat, we connect

Freedom Talk, 勿Tik Tok!
Ban Wechat, we connect

加油巴絲 仲欠10,000

努力

喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

大家繼續推

斷你 2連推

差1萬多dd

救人！十二位手足有機會改控囚終身

12個港人偷渡被截獲，目前關押在深圳。他們的家人委託內地律師到看守所會見，但不成功。有律師引述看守所公安指，當事人可能不止被控偷渡，還可能涉及更嚴重的組織他人偷渡，即是「蛇頭」。

根據內地法律，偷渡一般會判一年以下刑期，但如果有份組織他人偷渡、並被定罪的話，刑期由兩年至七年。如果情節特別嚴重，例如是偷渡集團的首領，或在檢查時以暴力反抗的話，最高可以判終身監禁。

我都啱啱睇咗 ...
不見天日

我哋KO 左呢個
之後使唔使轉場 .幫手推....

我兩邊推緊

我準備食飯

Pushhhhhhhh

一陣見

簽咗，shared

跌咗出熱門

無辦法呀推左救人聯署先

係 我都係嗰邊

喺

咁我都過去

簽完幫手推埋Post 啦

twitter 戰線都好過勞民傷財嘅聯署，下下動員十萬人簽一個post...有十萬人，twitter 都已經帶到narrative 啦

12位手足律師都唔俾見 死咗都無人知

岩岩簽左了

仲差少少到90,000

AirDrop大法

89,777

100,000 都咁鬼難

可唔可以簽埋去
未夠100,000

簽左
Share左
推推推

仲可以retweet

#banwechat
#bantiktok
#banchineseapps

得翻3日 仲有一萬先達標

唔好咁懶啦 大家快啲簽

再唔簽 ...打人

推左咁耐
十萬人去哂邊 ....

推呀!!!!!!!!!!!!!!

得翻3日 仲爭1萬個簽名

Retweet

I’m back

#banapp

今晚要95000

衝

熱門

無咗了

仲差一萬。。。頂，班友點咁都懶

Ranking 24

唯有大家落力D推等多D人見到

再推

話說我QUOTE到比人話

而家開始人手置頂

我今日twitter都係

唔洗理佢哋

呢啲正經野

ok!

唔洗理

作為一個有血性既人，唔應該有意見

簽下名又話無用D人點諗

呢啲係膠，五毛，PR或者狗

唔洗理

我哋做正經野，人在做天在，唔洗理
佢試吓入嚟呢個post
我一定屌染佢

唔經唔覺過左咁多日

quote 比手足？去外國人嘅tweet好啲，但要睇啱內容，再攝位

啱

已簽 推左先

推左咁耐，五毛只敢偷偷負皮

有敢留言，因為理虧

推推推

唔好比佢沉

全力衝

簽完上twitter retweet

#banwechat
#bantiktok
#banapp
#banchineseapps

上去

直衝十萬

-10000

倒數階段！！！

邊個仲未簽

柒婆

快啲簽

支那app唔要

聽日加油

人呢

9萬零一百個

輕鬆5連

唔可以

我破左

1

2

你

唔可以5連

會推唔到po

想夠十萬

唔洗咁推

應該點

間唔中推

Ok

仲可以叫d咩人簽

5連會推唔到po

Reddit
Facebook
Twitter
whatsapp
做齊未

Airdrop

Thanks

簽咗！

記得share retweet

簽個名啫，收封email 都咁鳩難呀？

係囉

無嘅

呢個

有個夾住條繩

係咪仲推緊

仲未到100,000

。。。hi 錯

我想要呢個圖

無人覆我我以為個post沉咗底

五連係24小時定0000推唔到

一個鐘

連住

咁我聽日仲推到

多過5連先係，5連無問題

咁我仲推到

如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。

仆街 我同陳小姐講話唔可以

對唔住啊陳小姐多過5連先係，5連無問題

比心機呀

差4千

點整架？

btw巴打早抖

睡前一推

你唔係整到咩

Pishhhhh

早啲休息啦
聽日再嚟過

日文

推一推

早晨13妹

朝早推post

早晨 又見到你

差少少

100,000 thanks

仲要8500個簽名左右

早晨呀大家
sorry 呢幾日冇得之前咁可以成日長駐

仲差小小咋大家加油

早晨自由絲

我都係 ...
一有時間 先可以入嚟推

自由絲
最勤力

係呀自由絲好勁

文宣組典範

我嚟緊都係

唔是吧

希望快d 達標我哋唔駛成日掛住

係今日！

簽左！！推

gogogo!!!

唔想心掛掛
快啲簽

今日 100,000

thanks

今日簽爆佢

記得check email to confirm !
冇confirmation email 再去簽 唔好放棄

簽呀

唔要再見到抖音d片

向wechat同抖陰say no

差少少咋唔係咁都唔達標呀嘛

所羅門

我哋喺熱門

因為有你

仲有你哋

yeahh

早晨

早晨大巴

琴日辛苦你哋

好似突然升得好快

真係辛苦晒

早晨
煩膠

大家一齊推

之後靠你

食住早餐推

一陣啲人真係以為我膠

巴打，袁爸Twitter 有新聯署我哋要開post推嗎

到時先 推澄清post

有新聯署駛唔駛趁9月6推post

恐龍C。 推

水洗都唔Ching

早

大家推呀

瘋狂share

清者自清

Sign

Push

Share

Retweet

簽完記得check 下有冇email
冇就再簽或者用其他email

大家推爆去

袁爸有新聯署

上100,000

推埋依個

Twitter 好似多咗人 同埋所羅門retweet

文宣

We are connecting

又要改個靚標題

Tag 周庭應該有幫助

Retweet 先connect 到

‘Re’ connect

Twitter 有文宣手足都吹雞
入去retweet 啦

Twitter 有日本手足都吹雞
入去retweet 啦

唔好見到個post就行開咗，click 落去簽啦

8000

想食早餐

去食啦

食住推

簽咗名先可以

食完 推多兩下

加油呀
100,000

女神

100000
Thanks

Hello

簽左 變女神

男神都得

早晨

差少少幫手簽埋佢

唔該晒呀

女神回來了

有無青可以教我用Twitter
完全唔識用

92000

姐係例如我做到啲咩？

開左account未

開左呀

袁爸又開多個新聯署.........

其實都係一國兩制咁

當我咁同我個frd講
佢每次都一句撻埋嚟 話唔好鬥黃啦
係咪搏唔到

100000 THANKS

邊度黃

follow 之phone, 小白鼠先生呢d多人follow既
再retweet佢地d post

簽完上twitter retweet

有手足吹雞

Twitter 有日文手足都吹雞
入去retweet 啦

#banwechat
#bantiktok
#banchineseapps

原來仲有一個文宣

啱啱先見到

有手足吹雞

快啲去下面條link

已更新置頂

我助攻幫你推

thx

我都thx 你

助攻

多謝大家熱心推post

好快100,000
Share

12點前

92,222

進度良好

互推

大家目標一致

傻啦

點會

你個post 都係正經野

大家目標一致嘅

兄弟爬山
齊上齊落

仲差少少
砌夠十萬

大家繼續簽
推post再share

推post再share

好急好急

不分化

不割𥱊

不完美

再改善

幫你推

攻啊攻 快趣攻

射啊射 射他吧

簽得好 推得鬼馬

可以ban app 只有他

突然間諗到

懷舊po

足球小將都算咩

好人 好事
好歌點播

做ed

就快到

告急

集氣啊

等你

大家齊齊衝

92544

一鼓作氣

告急

差7000幾呀

好多Twitter 有手足吹雞

快啲去下面條link

置頂已更新

推post x 100000

少少咁

[size=5]記得check email to confirm !
冇confirmation email 再去簽 唔好放棄[/size=

今次真係告急

真！

93000

快d 簽

7000

今日行街都可以airdrop

善用airdrop

推重要Po

停咗係93180好耐

一陣姐

集氣

仲信呢啲on9野，之前簽咗啲舊數有邊張有回音既？

你死入乜鳩

Retweet ah

差幾千個就夠數

邁向64000

又上返熱門

幫手推一推呢個,5連左

記得share and retweet

95,069 SIGNED

希望今晚夠數,有D攰

支持住呀

唔好放棄

衝刺啦

人

一早簽咗幫推

96300

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

C打返嚟

絲打出面都有個po

辛苦你哋

96860

琴日你哋都頂左一日

各自推都得

差4000

好兩個都係熱門

陳小姐功勞

4000only 快啲簽完

我廢青無野做

你幫推咗好耐

我都係

咁我仲廢

Share

Ban ah ban ah ban ah

whatsapp
twitter
ig
fb

Share咗未

#banwechat
#bantiktok
#banchineseapps

簽完上twitter retweet咗未

商場AirDrop

女神轉左用推

用電話唔想㩒咁多制

辛苦你

大家小心安全 先airdrop

97300

97,440 SIGNED

一齊衝

呢個真

我要今晚搞掂!!!

女神吹雞

全部入晒嚟

幫手

一定要

可以去置頂既tweet

我要今晚攪掂佢！

retweet

一tweet 再tweet

如果唔係又話我係煩膠

唱唔厭

Show blocked user

聯署必備

好衰

簽呀！差少少咋

唔好遲到

唔好遲

簽完記得share

簽啊簽 快去簽

推啊推 推po吧

簽得好 Ban得鬼

要開心 只有ban

記得retweet

簽啦

係曬置頂

收到boss

推啊推 推po吧

-2500

Slogan of the post

努力中

一蚊不落中資袋，又話要黃色經濟圈
由M記做起

最後衝刺階段

2 5 0 0

Go goal gold

又無

揾到你啦

兩隻恐龍去咗邊

佢會唔會以為我串佢架

98000

show blocked user

retweet 置頂

應承我 每日花少少時間關注12位手足

差二千幾

Done.
差少少咋
快啲share出去

Share and retweet

差少少啊唷

retweet咗置頂未呀

share咗未

airdrop 未

睇路呀

98,522

仲差你呀

未夠

簽完好retweet置頂

你班港豬簽咗未

你簽咗未

未

快啲 未簽唔可以食飯

好肚餓喎

仲要share

千五個簽名

1 5 0 0

飲埋杯咖啡先得唔得呀

左手咖啡 右手手機

試吓先

簽完上retweet置頂

#banwechat
#bantiktok
#banchineseapps

deadline fighter 記得簽名

有女神

簽名有保證

今日即刻推得勁快

有冇手足無出去

幫手簽

去置頂retweet

差1400多啲

記得Check Email

可唔可以幫手簽個名

今晚衝

需要大家嘅簽名

99000

唔好懶

最後2k

1k

99181

我返黎了

感動

全部同我鳩衝

辛苦你地

各手足既努力

場內
場內
一齊努力

兄弟爬山各有各做

今次係齊上齊落

仲差少少

嘻 ..和你推
很快樂

又想唱歌

電兔 上 100,000

真係少少簽埋佢

之後轉場去推12個手足果個?

目標必達

好呀 ...

簽名師全面進場！
推！

行開一陣

希望返嚟已經100000

瞓覺前應該可以

咁我已經想瞓

簽完上retweet置頂po

#banwechat
#bantiktok
#banchineseapps

推 100,000

99,181 SIGNED

女神 係咪夠數
轉場

夠數就轉

99,550 SIGNED

啊啊啊

衝啊

pish

Pushhh

shareee

99,666

簽呀簽呀簽

我都係手機

推啊差少少

99,615 SIGNED

Push arrr

差少少 幫幫手

快啲嚟等

等你一個

加埋你就差唔多夠

99719

衝 呀

ban ban ban

好似夠咗！！！！！！

陳小姐！！！

推多陣先，我F5佢個數都係會跳，推多陣穩陣啲

夠

辛苦各位

100,000簽名？其實唔難，全部入嚟白宮聯署！

p

OH MY GOD

What the fantastic !

100000

貓貓 夠數

應承我 每日花少少時間關注12位手足

100,000簽名？其實唔難，全部入嚟白宮聯署！

兩個都推？

第二個少人啲

可以去第二個

自由姐
係咪要轉場

我間唔中有推下呢兩個，巴打話第二個少啲人 可以推呢個

應承我 每日花少少時間關注12位手足

100,000簽名？其實唔難，全部入嚟白宮聯署！

以後點揾你哋，等過咗呢個聯署，準備推袁爸新個個

江湖見

依家出面好多post，好難搵呀

原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

「推上電台」要囚內手足聽到！連台灣傳媒都做緊嘢，但香港就冇人幫手，仲叫自己手足

原來過十萬啦深夜輕輕一推

不推文係呢度揾

早晨推咩post

有聯署放手足架

口號啫，你當真？

你入嚟做乜

簽完啦 五毛收風咁慢？

好行 唔送
bye bye

吓，名都簽完仲要過幾日

明白

可以follow 佢

日日retweet 佢嘅嘢

係呀
太多post
都唔知推邊個

唔堆，休息一下，袁爸個個未簽

WeChat and TikTok Taking Chinese Censorship Global

Of course

罕有過百英國議員聯署，聯手抨擊中共打壓維吾爾族人！

Go and retweet

已經上咗熱門

我遲咗

[12港人]終於有民主黨嘅人出聲

一齊推有關12人的Twitter

希望大家可以幫手將12家屬嘅四大訴求傳開去

我和自由絲喺度

家屬怒斥華春瑩「生安白造」 朱凱廸料中共利用12人上演「港獨大戲」

Go go go

吹哨人嚴麗夢博士篇論文出左了, 內容指武漢肺炎為舟山蝙蝠病毒合成

Tui and retweet

今晚係梁義士殉難第15個月記念

美國防部長：自由國家不能在共產主義和法西斯主義奪取權力時袖手旁觀

民陣：中秋節不如一齊慶祝埋國慶啦

（印度神童）開發生物戰武器？中国被爆研究5致命病毒 8萬人被實驗

美國要ban wechat抖音啦

滾動

[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

之鋒開咗12港人嘅聯署

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

美國駐華使館為12港人發聲

Breaking: